左膠之中四種撚人特別煩

1.平權撚
2.環保撚
3.素食撚
4.動保撚

不服來辯

全部偏左既主義都被膠化